一開始真係唔好投放太多感情

我知道足球係你嘅夢想 但你從來都唔知你就係我嘅夢想....

yes

要既係支持唔係壓力

冇衝突架喎

好像full of love

耐左更加唔好放
我個個係玩音樂飛我